是晚宵夜

蒸pizza

唉

拎去蒸

冇焗爐呀ching😥

微波爐呢？🤔

包裝話唔叮得

想好食真係唔懶得
你乜爐都冇，都可以用煎pan燙熱佢啦

蒸出來水汪汪好食咩？😑

有無落幾滴魚露

pizza 濕水成舊屎咁

呢d叫初體驗呀各位

反正成日煮飯 一次半次咪試下

🤮

OK 收到 唔洗重要嘢講3次